%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}

\begin{zettel}{Quader}
\begin{flashcard}[q5rw101e]{Quader}
	\begin{definition}[Quader / n-Intervall]
		ein Intervall mit Endpunkten $a,b \in  \R $ ist eines von
		\[
			[a,b], (a,b], [a,b), (a,b)
		.\]
		Sei $|I |_1 := |b-a|$ die L"ange (1, wegen Dimension)

		Wir definieren ein Quader als
		\[
			Q := I_1 \times \dots \times I_n
		.\], wobei $I_s$ 1-Intervalle sind.
		Wir definieren das Volumen
		\[
			|Q |_n = |I_1 |_1 \cdot \dots \cdot |I_n |_1
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}
\end{zettel}
\end{document}

